港豬：「匯豐咁做係正常程序喎，佢都唔想架，砌佢既意義係咩呢？」

指名制裁匯豐高層係要阻嚇企業繼續向中共獻媚打壓香港抗爭者

一個月前, 港澳辦主任會見匯豐幾位高層，包括行政總裁王冬勝，同期星火戶口被警告及關閉。

一個月後，星火戶口被指洗黑錢，星火被人拉埋。匯豐高層（包括CE王冬勝 Peter Wong）以政治命令ban左星火戶口
事前事後仲見埋港澳辦主任
咁鍾意賣港 全香港人都唔會忘記你架。

咁鍾意賣港 全香港人都唔會忘記你架。

原news

===================================

「匯豐咁做係正常程序喎，佢都唔想架」：

開空殻公司從來都係好多公司/組織/NGO既正常操作，如果要查，大量戶口都會同「開戶時所陳述的用途不相符」，如果係決定要針對呢一個戶口然後話只係「正常運作」，HSBC只係當緊包括香港同美國在內既全世界用緊銀行服務既人係傻仔。

多cash transaction就係洗黑錢，唱錢店（msb)同賭場係咪要全部違反aml，但點解有得做edd而唔係即刻報jfiu同凍結呢？而星火就封得咁急？

有做bank都知大把mainland account都係鬼，點解又唔理/只rfi/periodic/EDD呢？點解星火又無呢d、仲要一個月內close account呢？咁樣close account係咪global standard?

要棄明投暗，冇人阻止到；服務緊咩野人，放棄咩野人，全世界人都看在眼內；唔好侮辱人類既智慧，唔好以為可以永遠食兩家茶禮。

陳健波間許氏找換，到今時今日都仲生勾勾，點解星火就封，許氏就無事？

點解匯豐唔停埋中聯辦同中國外交部駐港旗下公司的洗黑錢行為？

中國官員億億入錢香港買地買樓買保險就無問題，港人捐錢比個legal aid funds就係要close account？

張崑陽：聲援星火集會 尋求國際援助 下星期一遮打見

中共同HSBC聯手製造白色恐佈，就更加要煲大，放風制裁呢班仆街殺一儆百，停止企業為向中共獻媚而去打壓示威者。

之前國泰單惡行無煲大，令到今日更多企業覺得恰香港人係無後果

部分星火被狗搞/HSBC幫中共打壓人權tweet:

［報仇］CDD渣正黎report, CSEM渣正黎exit. 違反aml嘅中國戶口見一個殺一個

《波蘭當年點靠罷工重創同打贏共產政權》

有人回應咗沈生’十大戰線‘應該點打

推

[行動]元朗恐襲五個月 黨鐵商場和你坐

HSBC 都close左好多大陸account, 只不過無報出黎，或者無咁大迴響。

調轉係任何一間香港營業既銀行，結果都會係一樣，我相信就算星火個account去左citibank到開，結果都係一樣。

你地成日倒果為因，諗下真正敵人係邊個啦！

Push

打啦打啦打走哂佢地啦

唔好以為撻啲terms 出嚟就有道理

以你嘅講法，美國佬告慢慢周詐騙銀行都係冇道理啦係咪？